突發 Flower新碟係APPLE MUSIC上架

唔知其他music streaming app有冇上呢
奸商係要等FLOWER就收皮先識出招
新碟D歌
連登有冇鐘意FLOWER既朋友 一齊傾下

花團!!

聽咗新碟未

聽咗 掛住萩花

9人花團係無敵

Boyfriend part2好聽到爆

正

留名支持

Red Dress

雖然有新歌好開心，但好似冇以前咁好聽了
伶菜

支持

幾時整返隻舊歌合輯